有冇手足入左ATVI，今晚財報，點睇?

劇本:睇EA就知 受益疫情 增長隱定 股價已反應

入左

estimate EPS 0.63，actual 0.72，然後股價跌2.5%都唔知做乜鳩

含曬

升啦升啦